[傳銷撚] 長文！慎入！琴日跟左人上去俾人洗腦覺得自己好撚蠢

小妹第一次開post，平時都淨係睇連登架姐。
真係好撚蠢自己，唔想再有更多受害者呀，所以就開post唔想有人中左，中左就算啦，真心要收手停啦⋯⋯雖然我都知道之前已經有唔少post 架啦~

是咁的，話說係交友app到識到個女仔fd，純粹係大家吹下水姐，對佢都無乜介心啦，咪當識下朋友咁囉，初頭都無乜嘢既有約出嚟食過一次飯，好啦點解又會無啦啦接觸到傳銷呢。咁我本身自己做酒店，但我自己做咗一年幾又捱唔住，好辛苦就裸辭份工啦，咁都有同個條女網友有講過下既，之後佢就話我可以介紹公司份工俾你做喎，可以約你上嚟傾下計了解下先啦。咁你知啦我都需要錢過活啦，睇下有無希望咁囉，點知就仆街啦，原來係個d傳銷嚟嘅，佢就係睇中我依個時期又無工開又想搵錢既人。

如果有睇開之前連登開個d post 都知個流程係點(但我就無睇到囉)，咁佢哋呢真係講到自己有幾勁有幾叻，做到41好勁點點點，撘撚曬膊頭話:「得架啦，信我哋啦！一入行唔識我哋帶到你識啦，我哋係真心想幫你架～！」當然我就無俾到佢動搖，但係佢哋都係唔會俾你走到，我話我約咗朋友點點點，佢哋會話：「咪叫你今日留晒啲時間係今晚囉！」我心諗係咪我一直都唔俾錢我一直都係留係到呀屌你，事關我都已經留左係個到3粒鐘真係cls，佢哋會係咁叫佢個d所謂勁人同你開心Share，鳩噏佢個d月入賺幾多賺幾多，話咩護士呀個d都轉行入嚟做啦，依家做左唔係好耐都好叻女，就業可買到樓架啦，我聽到真心呆撚咗，又話只要俾啲心機同時間去做就有回報！然後再見到幾位 “partner ”，些牙所謂嘅心路歷程

好！經我嘅觀察下都係唔撚對路，要人拎5000蚊出嚟去買product，所謂嘅product 無隻brand 係聽過 and made from France wo ，再俾210蚊係加盟費，所以total 5210。我屌我失業無耐我要拎舊錢出嚟我過唔到我自己個關，其實你聽完之後，你真係會俾洗腦，事關你自己坐係中間，有2個人同時係到灌輸一啲有利潤既資料，你就會一定好衝動想做大佢，令自己可以賺更多錢。
係囉而且我仲要係酒店狗，無前途可言，捱死一世都可能未必有d咩position 俾你升。。。。
咁認真的，真心我都有諗過下我會唔會去試下做呢？但唔得啦，我再留落去，會俾人渣乾我户口。
好啦我最後真心想走，咁我就簽咗所謂既登記書？填咗自己個人資料囉屌同俾左210俾左條友，但我無俾到5000蚊，因為我想快撚啲走，離開呢個鬼地方。

但件事係未完架，咁我走咗去搵左我個fd啦，當然話就係咁話搵我個fd，最緊要甩難，當210蚊俾呢班社會害蟲。咁我事後再搵多啲資料啦，點撚知自己差啲中左個陷阱啦，我發現講嘅嘢完全係我上去聽佢哋所吹嘅嘢。有圖有相要認住。

後感：其實我覺得一步登天去搵快錢係唔得架，唔係個個都做到，我覺得係呢個艱難嘅日子下，唔好俾錢蒙蔽住你雙眼，雖然係無人咁有錢呀，只要大家係呢段日子捱過，我哋係會有出路。我都知好多人依家都想博一博，因為覺得自己無野可以再輸，當係買個機會咁。但成件事錯晒，咁自己都係依家做緊廢青，唔知道自己條路點行落去，但亦都唔想做d要斷6親呃朋友嘅工，人係有良知架，依家係呢個時勢係好辛苦，但唔好俾自己行差踏錯囉。自己努力去慢慢搵下工囉，呢啲傳銷只會你幫d有錢人去賺錢，助紂為虐嘅行為真係唔好啦。無幾可係會有成功嘅例子。真心點解d傳銷咁仆街，剷除唔到，繼續有成班人幫個d所謂金主做嘢。。。。好撚唔公平！

P.S. 啲傳銷撚話連登睇壞腦，你老母閪就壞！如果睇到呢個post，生仔無屎忽仆街！
咪對號入座呀，唔係話你呀DLLM🤣

屌你老母用WeChat?我search 完先知原來佢哋係出名嘅傳銷撚囉^_^火都嚟 點解我咁撚蠢，要跟人哋上去聽埋d 鳩嘢。大家都可search 之前巴打開嘅post 了解下。等我block 9晒佢哋先😌

樓主女人嚟？

緊係啦

你真係戇鳩
我20蚊都唔蝕俾佢啦
怕事港男

我信喎 咁撚蠢

感謝樓主分享，幫推
請大家支持反傳銷
【反傳銷】傳銷奶粉呃9人
【反傳銷】迫傳銷狗回水個案

係喎，210蚊可以打邊爐啦屌🥲話說講漏左我琴日去尖東個間商場2樓，個d乜鳩傳銷office 。。。。

樓主應該哄兩哄衫都除埋嗰啲黎

唔撚係掛，應該無人哄我喎

不過兩百幾蚊好過俾人呃20幾萬

樓主，等我教精你，呢個世界唔會有人無緣無故對你好，如果有，肯定係想搵你笨柒，記住防人之心不可無

人地陪你咁耐，咁多個人先收你210，佢地蝕得仲慘過你啦

邊間

珍。依家袋咗好多錢落袋啦

有冇連登仔組團一齊上去玩？

咪圖中個間F字頭，都唔知乜撚嘢公司🥲

點解要幫D蠢人

唔好啦，驚害咗你哋啦🥲

記得果時15定16歲搵pt 又係上左去傳銷，買貨就緊係冇錢,就叫我比幾百蚊做會員 ，問題中學生幾舊水都冇啦，之後同另一條友又係見工既一齊走， 一齊傾計 心諗佢都on9有錢就唔洗搵工啦

我諗個個都上過去聽

我之前都試過。最後走去食晚飯都要夾三條友繼續傾。

但明明佢地好有錢啦。但都請唔到我食飯

個個都aa。不過無比210蚊。

其實都知咩事。所以信用卡都冇帶

純粹想睇下咩料。真係又show跑車話未考到牌已經買左

又幾條靚女圍住傾。個個講到享受生活

諗住咪繼續住公屋

係咪尖東？

珍。充大頭鬼。我見d partner 話自己幾咁成功拉埋d姨媽姑姐一齊join wo 我心諗唔撚係呀？
仲有有個partner 個電話mon裂撚到呢 好似就碎咁都無換，可想而知幾咁“有錢”先得架~
仲有呀，全部人都話我男/女朋友都一齊有做架，做到乜乜柒柒。

嗯嗯🙂 係m記 個層既 之後個office 門口係紫白色簡條嘅板圍住，非常簡陋

我都上過去冇俾到錢就走

好鍾意去健身傳銷挑機

仲有herbalife都係垃圾傳銷
不過包裝得靚d
提醒下大家

第一次上去就知係傳銷咁勁

人哋話遲啲金主會係紅磡到落廣告，黎緊有個大pj ，撼底24/7 喎～

推～
樓豬傻豬豬 下次小心

蠢你就蠢
我就唔會被洗腦

推

都認自己係蠢既🥲，無下次架啦，怕左🥶

中學嗰陣都試過差啲比人夾上去
呢啲人做咁多陰質野真係不得好死

負評係畀你啲emoji

咁你最後點呀，中學就俾人夾上去會好撚驚架喎。。。。

gym?

Yes~

我諗我去過同你同一間 都係交友app識 有一齊玩左一排先至sell我入會都算係咁 成班20歲出頭既MK咁 仲有幾件老野

係咁講到有幾美好 又叫D "partner"黎分享下故事 好似耶撚咁 又話俾我睇下出糧張cheque 我一望 嘩 幾個月都5雞野喎 多到呢

最後坐左幾個鐘恥笑完佢地就唔再搵我了

樓豬係入世未深既傻妹
好想溝你然後插你

又唔係ge 消費下佢地時間成本

得閒先上去

我一個月前都上過尖東個度，係門口比條友登記左身分證證號碼，唔知有冇事
一入到去見有十幾張圓枱，成班老西短裙，都估到係啲傳銷野同層壓式推銷，我冇即時走，費事落個fd面 (佢係新入行既傳銷狗)。
我逗留左三個鐘，聽班人廢up, 「分享」入行前後既轉變，真係on99都極點，講到做左傳好銷令到人生180度轉變，唔做就係我損失
最後我乜錢都冇比，就走左
真係好想叫大家唔好再比錢佢地，上過去聽佢9up咪當學多樣野，聽下傳銷狗既「偉倫」，但真係真係唔好比佢氹到！

你個fd叫你去聽，咁你會唔會好憎你個fd，覺得佢好似呃埋你想你一齊落撘~

咁就蝕210蚊

唔會，因為係佢角度唔係呃我，係有錢齊齊搵佢地覺得係筍野黎

但我係去左銅鑼灣sogo果間

最正係傾傾下好似邪教咁。排好隊。兩個夾住一個水魚。

又係聽下主持偉大論。好似迷你倉廣告咁81777778

跟住個個楂實拳頭舉手果d

為左扼鳩人千奇百趣

其實中左伏d人又揾唔到下線，幾耐先會醒
利申身邊有人中左招